[正視聽]萬惡之源根本就係中共 做任何嘢都冇可能spin到

中共港共慳番啖氣啦

只要認真呢個事實 冇嘢可以分化到